（溫馨提示）一陣維吾爾集會 盡量唔好有連豬連狗出現

因為佢哋係Muslim 豬狗均視為不潔

大家可以用腦魔

ok

tui

查證咗 狗好似唔係

push

Push

推

呢樣真wor，大家要注意吓

v煞得唔得

好

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

狗嘅口水係

p

P

大家要尊重返人地既宗教

腦魔強勢回歸

口水啫 唔好整流口水嘅連狗應該無問題
BTW巴打識嘢 唯一知唔知視為不潔（najis）嘅派別係邊個派😎

連豬休息下啦

知道了牙zayn

要推俾大家睇

唔知 我都係識少少

Make腦魔 great again

出緊嚟

大力推
陣間見

腦魔

No Problem! See you next time.

How about Pepe?

pishh

終於到腦魔出場

幫推

想問下v煞面罩邊度買
次次唔知點問人，但我又真係唔知

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！今次針對中國！要人簽署！

pish

其實成個伊斯蘭得一個派認為狗不潔 而且唔係主流 叫沙斐儀派

推 同清真寺一樣

推推推

整隻連羊connect 佢

Stand with Uyghur(We Ga）, Stand with Özil（奧燒）

大家記得一陣集會唔好噴連豬連狗（狗有爭議） 同舉有佢哋嘅嘢 因為維吾爾人信伊斯蘭教 豬狗喺佢哋宗教信仰入面代表不潔

慢慢等羊年啦😂
BTW講咗好耐話狗無問題

腦魔出動

鼠會快啲
用腦魔啦

Pepe得?

其實我唔係Muslim 所以唔太清楚

Thx 巴打

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

可以

Pish

之前有人話深水埗 幾蚊店個d地方 唔肯定

認真南亞仔你唔好誤導世人 我查完reference同人講穆斯林不忌狗 跟住全世界都同我講話南亞仔話點點點🤦🏻‍♂️仲要你本身係錫克唔係穆斯林嗰下 好有搵imam問佛經嘅feel

手土多一次[url]網址[/url]

大家唔信我嘅查維基 animals in Islam、shafi’i 同najis
全部齊reference 英文維基嘅好處

Ust 巴打，推

唔該曬我去搵下

正經啲 腦魔都唔好用

現場好多姐姐呀

腦魔陰陽怪氣咪仲衰

已經將你個comment pin 咗

thx 但係我希望連登仔女唔好咁羊群

用PePe 得啦，唔洗整新嘢

要用就用連登icon

應該唔會掛

豬自己其實好鐘意乾淨

呢個post

推咗先

應該前一日就出

印巴同中東要分清楚

查證過係得一派Muslim裡面係不潔 which is called沙斐儀派 唔係主流 而維吾爾亦都唔係跟呢套
先知大人係打仗入城嘅時候照顧過流浪狗、祈禱嘅時候容許有狗係隔離、自己亦有好多親戚養狗
古蘭經亦有三次提到狗 全部中性至褒義 無一個instance係貶義
唔信我可以查英文維基 有齊reference，animals in Islam、shafi’i同najis

可否改pin呢個message

輪到腦魔發揮啦

深水埗有 $5一個 貴過$5唔好買

中亞亦係同兩者唔同 可惜太多連羊分唔清楚🤦🏻‍♂️

南亞仔原來唔識
下次FC咗先出post

我唔係Muslim
下次會更小心

多謝提醒
$5咁我買多啲到時現場派

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

已pin

Thx 巴打

明白！

S

等陣會唔會見到南亞巴

南亞仔可否不要走

Push respect each other

唔知呢

攞共產黨旗出嚟

打佢老母個大交叉

堆呀，愛丁堡要人~

光復腦魔

出黎啦腦魔

要大大力懲罰嘅糖水店

推！！

深水埗福榮街，好多玩具裝飾文具店都有賣，你可以搵搵

推呀！

1530愛丁堡

：終於到我出場

連豬連狗休息日,到腦魔發揮啦

狗都唔俾養

多謝手足

應間見

推呀！1530愛丁堡

推係腦魔出場嘅時候啦

Pepe + 腦魔

終於登場

大家注意

=======

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

pepe表示

嚟緊

其實樓主只係想復興腦魔地位

落場啦，唔夠人

Push!

Thanks for the advice
!

要人呀！好小人呀

今日新疆，明日香港
推

要人呀

其實唔好怪佢 係太多連羊on9當正咗佢係連登先知咁黃袍加身佢都唔想

就1530啦！快點到現場

推呀，要人

出嚟未呀

假的 Muslim不忌狗

請問3:30到幾點

腦魔全面復出

從來都用腦魔

仲係好多人派連豬

推推

首先人要黎先

復興腦魔

推呀

嚴肅場合根本就唔應該有吉祥物出現

青蛙呢?

其實照出腦魔算啦，一派不能少

正解 同埋腦魔實在太on9

Tui